迎接新隊友 簡迪又做怕醜仔

作為防守中場，雖然於球場上經常與其他球員有身體接觸，不過簡迪卻是一名怕醜仔，日前法國國家隊迎接新隊友的晚宴上，有球員於場內高歌，坐在對方身旁的簡迪竟然顯得十分尷尬。

由於熱刺門將洛里斯受傷，令蒙彼利埃門將利甘迪 ( Benjamin Lecomte ) 首次入選法國國家隊。周二的球隊晚宴中，除了作自我介紹外，這位國家隊新丁更唱歌娛賓，當他拿起酒樽，站在座位上放膽高歌時，在場所有隊友都為他打拍子和歡呼，唯獨坐在利甘迪旁邊的簡迪卻顯得一面尷尬，不但沒有跟隨節拍揮動毛巾，更四處張望，十分害羞。

事實上，作為現今球壇第一防中，簡迪作風低調、為人內斂，今屆世界盃上，貴為法國隊奪得世界盃的功臣之一，賽後他竟然不好意思與獎盃合照，最後要由隊友尼桑斯將獎盃給他才留下倩影。

有ching話佢上唔到大枱

佢會唔會比倫敦金呃

唔好恰毒撚啦 唉

個樣係

黑人有其他樣

當奧巴馬 偉屎物夫死？

Kante BB

成堆猩猩